五中國國企被揭向緬軍售武

五中國國企被揭向緬軍售武

■示威者手持習近平肖像，促中方勿支持政變。

緬甸公民團體「為緬甸公義」（Justice for Myanmar）發表報告，指至少有五家中國國有企業一直為緬甸軍方提供軍火，是緬甸軍方的主要後台。

。。。。。。。。。。。。

果然係支那搞事
西方國家再縱容支那遲早出事

緬甸人仲未火燒大使館？

好似香港人咁裝修支那辦

破壞大使館無用,咪又係用人民血汗錢重建
一定要對付當地中國人先有用

要比中國人知道你唔反共就全球反你

抵死啦 支持國安法
社會主義鐵拳

排華男殺女姦殺

個政府支持啫

推啦

pushhh

DKLM

嗰陣咪仲係全國民主聯盟執政
昂山素姬抵撚死

快啲學印尼排華

咪係，簽約個時仲係昂山素姬喎
反而軍方想增加同俄羅斯買軍備
減少對支那依賴

推